冇人討論 2019/20 taught master? (2)

希望大家個個收offer

Poly Msc BA嘅同學準備幾時交學費

隔多陣交囉
都仲有時間

想問下hku係咪派曬offer

諗住拖到13號先

估唔到有爆POST既一日

有冇人報左polyu GIS 係咪仲未放offer

真係估唔到會推爆左

BTW，我報果科仲未有回音

諗揀乜科有意思d
真心唔知點定位

睇你想focus big data定management多啲
我兩邊都有啲興趣

請問有冇巴絲收到CUHK MSc econ interview? Or city msc applied econ offer?

management你指pm？

同都要睇下上堂時間嗰d
都係等佢有多d details先諗

啲 strategic / decision making其實係management野黎

啲名真係好難估，入到去睇先知

strategic u嗰陣讀過
吹水野

請問有無人都報左ust fintech?

有冇人報左 HKU MIPA?

今日收到Interview

有無人報咗CU Advertising? 伏唔伏？收到offer未？

其實我見好多U都4月先deadline

留名

有冇人會報lingu

有冇師兄有poly Msc Shipping offer?
利申：1月28號in，冇通知

今年多人報ma，正常

個考官問有冇報其他u，你地點答

巴打ug咩backgroundIS/CS?

死都答無
不用太誠實

我係BA degree Bachelor of Arts個BA

City MSc Electronic Commerce 有無ching有報?

佢好似話唔洗science bg都收

Requirement無指明degree不過in個時有問
我係工作上有關係先報

其實都係睇點吹架啫

其實老實講出interview個之前應該已經shorlist過一次揀人

對答得正正常常應該都會收

Kong U urban planning係咪出左offer

有冇9月入UST 巴打? Say 個hi

我
不過係絲

咩科? ft ?

有冇巴打知Polyu Msc global food safety management and risk analysis派左offer未

ft EVSM
你呢？

HKU Econ master係咪要工作經驗先有機會有offer

利申未報，今年想報

pt eem
想問下你個科要唔要in? 本身都有興趣，但ug 同份工都唔係environment

Hkust CIEM

其實咁樣係咪即係有offer?
有冇機會唔出 official offer?

有無city cs 巴打

想問有hku offer 嘅巴打，

Deposit 要幾時交哂？

我封信無寫

要in不過好hea
我本身讀嘅嘢都同env冇關

應該係有架啦

人地話明unofficial offer...
唔會咁膠比哂全世界掛

所以應該係shortlist左
有人reject就再send
但unoffical慳好多行政野

再問各位hku 巴打，

收到offer email 係咪仲會寄信黎架？

其實我有少少驚最後都係唔出offer
因為我之前Quit 過hku
雖然Apply 果時P 有寫到

CU 2月尾dead大概幾時出offer

有冇人報HKU MA Applied Linguistic?
知道競爭大嗎?

佢係send 完email 來格幾耐先會有信架？

洗唔洗INTERVIEW?

上面見到了
可否請教下IN既流程/做D咩? 感激

我係星期四交application 下星期一就收到email叫我interview

Interview都係問下你點解想讀呢科 同你傾下計
佢問我點解唔讀phd走黎讀呢個program

我都有報EVSM, 但因為UST遠, 所以報左HKU先
(點知等左2個月都無消息) 祝你有OFFER

UST好有效率
幾日就有offer

你都可以考慮下報UST做我同學

想問多少少, 收到OFFER 後洗唔洗即交學費?
我打算兩邊都報 THZ

兩星期內要 accept offer
30000 deposit

咁我應該會遲D先報THZ

有冇人HKU CPM有interview???等得好辛苦

上年係大約3月尾收到interview email
加油巴打 祝有

多謝巴打

我都等緊 不過有其他offer

收到HKU 中史 offer
有無人知出路如何

想問多次 想報嶺南 國際銀行及金融碩士 有冇人知

同埋嶺南個名係唔係太差？！我見呢到冇人提過

有望過下不過對我黎講實在太遠

有冇人報左CityU Corporate and commercial law有消息㗎

收到CIty Msc Operation and Supply Chain Management Offer

報左CU MSc. Mathmatics Education 同 MA School Guidance and Couselling
想問有無人收到offer 或者 interview notice?

btw 我都報左edu MEd, 收到direct offer today

polyu係咪淨係可以報一科

唔係 要再開多個application咁報

即係我交咗一科錢 之後先可以再報另一科？

我記得好似唔洗交錢都可以再開

無啊 我想開多個佢話同一個HKID已經有人apply咗

唔係申請帳號 係同一個帳號入面開新application

係Welcome XXX下面有個制Make a new application

可以呀 1st round收埋offer啦

PolyU MSc Marketing Management 1st round offer 已派

有無巴打報左CITYU MSC QUAN ANALYSIS IN BUSINESS 有消息

好難半工讀讀LU
過到去都散場

見班大陸人已經收晒offer
Full time同part time係同時出定分開架

咩科先

我都未收到
利申報左full time

Ching報邊間

仲係under review應該疊埋心水讀poly ba

從來沒我份 比錢當做例行

hku 未交錢住 仲可以等下

Polyu HRM 出左offer未

lm

想問下hku個 application status係唔係無得online check?

無呀 只有佢email 你

想問你地hku 交錢呢，係咪atm 交完跟著scan 張atm receipt架？

係呀 之後跟佢email指示upload比佢

錢已交，唔該哂巴打

Status 轉左unsuccessful

仲係 being considered
係就一刀切啦 種心情好黑人憎

咩科直接出offer

文科野

係囉
一樣 being considered

我打電話去問佢 佢話會到六月份先一次過reject㗎喎

我報full time 佢出左not successful

精算？

咩科?

poly non jupas 報兩科只可以有一個offer
唔知master 係咪咁
你check下好

20. Will I be given offers by more than one programme choices for my application?

No. Each suitable applicant will receive only ONE offer for his/her application.

21. Can I decline an offer in order to be reconsidered by another programme choice?

No. If you have received an offer from one of your programme choices, your application to other programme choices will NOT be further considered no matter you accept the offer or not.

我係等緊另一間U

有冇CU MArch係咪派哂offer?

我地好多都等緊

通常in得都係問點解想讀呢d 會唔會上唔到堂

Under Review同being considered唔同架喎

咁我都知錦講姐

你咁講，我以為有多個status係being considered嘛

但你ba唔係交左錢？

讀master有如倒錢落海

有無人尋日in左UST business analytics?

我想知有無人報左cu med fac的master programme？我見又唔洗interview，但又好耐都無offer有d驚

等左勁耐CU master 仲未有offer.............................

咁鬼落後
想知unsuccessful幾時有email

你係咪第2科有得in

師兄可否分享下自已background同埋過程？
我上星期先報，文件陸續寄緊去
利申非三大final year非歷史major, second low range

我仲係being considerated
GG了

想問報master有冇話幾時截止岩岩的起心肝想報master,但見你地個個都等緊offer,我係咪太遲

得好少未截止

見樓上好多都報左polyu/cityu既BA,想問下你地收到offer未，同我而家報會唔會太遲/入到既機會少左？我見佢deadline係30/4。

10月11月報過啦

ching你freshgrad?

其實點解唔send email去問
利申send左 覆我話仲process緊 叫我等多一兩個月

其實係咪收左皮

因為你地係後備，如果有人唔accept offer咪後備補上，學店要確保有足夠盈利

垃圾HKU
reject就reject wait list咪照直講

準備grad😂

無interview就直接出conditional offer
係咪即係個課程根本無咩人報

我Gpa唔高

我都諗緊係咪個課程貴先會咁

真係好q貴

做陣野先啦ching 佢地prefer有經驗

Poly MSc OM出左offer
有冇慳學費心得

有冇人CU係已經有offer？
係咪CU除咗soc work 普遍都遲出？

我in咗 未有通知

無人in左hku clin psy master?

MPP 係 MIPA?

cu 定 UST mpp? 我都報咗

無反應， email dept又唔覆

你報咗咩？

msc itm..........
電郵話3月中會出. under assessment by the programme office. 而家影都無. email 問又唔覆.... 一係快手覆收皮. 我去報poly 啦. 又唔應人又唔update status...

呢度幾個都收到poly ba第一輪offer
第一輪in嘅得24-25個所以肯定仲有位
第二輪interview據聞會係正4月30日in

另外全部city ba都無消息

Thx bro,我見你地都係pts,我想讀fulltime，以你所知24-25個係包埋full time ma?

正常應該包埋因為total intake 好似50定60人

只係咁岩呢度幾個都半供讀

我都係

有冇人報咗ust big data master?

報咗
冇春消息都冇

乜春消息都未有

我係二個月底報

我一月底報都未有reply
係咪要打定輸數
btw介唔介意講你咩backgound

UST CS 畢業做咗兩年IT狗

我見d大6人上年已經有offer
定係出晒overseas先
打過去問可以出到7月

我上年year4 3月尾報左poly既postgraduate diploma(唔係master),in都冇得in,但個status一直唔轉,都係being considered,去到個admission account冇埋個日都仲係,我5月中打去問poly,佢話9月前都仲有機會,根本就撚狗
今年再報poly,12月報,1月尾in,到今日都係being considered,我又send email去問,佢話如果有update會show出黎架啦,最後city出左offer,唔等poly

1月底報，3月Skype interview 左

請問有無報左CUHK itm既收到offer
我loop左2 round 都無⋯⋯

識人apply咗

Cu sowk 係咪有人收左offer (system 轉左status)?

in 左兩ROUND? 我都等梗

係等左2round都未有interview offer ah Ching
今年係咪好大競爭呢

我1月9 interview 完都無影

同問 巴打ft定pt

好忐忑呀一路都reject.... Ching 有無考GMAT?

我都係啊 但我見前幾頁好似有巴打已經有offer
好忐忑

MA in ELT
3月尾面試
你？

無喎, 我見佢報part time 無話一定要GMAT

佢應該有分正式同非正式
佢地果啲咁早有係為左搶人
我想知果個係正式

我想知幾時有 有其他offer依家唔知accept唔accpet好

Loop咗2rpund都無interview offer 係咪可以收皮報其他
近年競爭真係大到癲

我仲以為係勁輕鬆，in個陣是鬼但

其實有 unofficial offer 係咪一定有 official offer?

我都想知 10幾號in完

HKU CS 要in?

咩科呀清？

聽聞今年加左學費仲多左好撚多人報
好搶手

老老實實佢加左都仲係平過其他

加上佢個名食正依家條水 data mine, machine learn Bla Bla Bla......
又MA轉左做MSc
NDS 好鐘意MSc

City 都咁多人爭
如果hku stat , cu data sci & business stat 同city quad analysis in busi 點揀好

其實仲有 CU Risk Mgt
點揀, 唔係睇人點講
係o岩唔o岩你讀
揀master唔好淨係睇個名
要睇埋入邊有D 咩科, 個科會教D咩

有無人知cu corporate communication 派左offer未

CU邊啲科已經收到offer?
係咪5月過後都冇就自動當唔收？

DATA SCIENCE已派

派offer定義係點？postgrads system 轉左status?

錢都交埋lu

請問如果有正式offer 邊度會轉status
我揾唔到嘅？

Status轉左定電話通知？

CU MA in psy出左

我cu收到電話通知
但online system 仍然未轉
我報Mssc

有無Ching 收到 CU MSC ITM offer?

知唔知通常派到幾時我2月尾in

有無人報過hku既
Master of Arts in Chinese Historical Studies [MA] (Part-time)
純幫人問

有冇人有ust big data消息？

放假等offer特別煎熬

有無人收到 polyU MSc (OM) Offer?

我，比我reject左

為何要Reject？

有其他選擇？

諗諗下都係覺得冇用 學唔到野
啲科好廢 唔想嘥15萬加三年為讀而讀
e.g. 佢有科six sigma 同要考牌果個six sigma原來係冇關係
其他啲科都係學唔到啲咩實際野
無謂啦

3月頭收左offer

你原意係想學D關於IT 的 Six Sigma ?
Six sigma 其實係生產/manufacture/ production 個邊會用得多D
(P.S. Poly U (OM) 我前年都reject 左, 個人原因)

睇你上年個post 你都係想搵野讀下 要輕鬆但又唔想讀完冇用 其實好矛盾

Production 呀
因為以前有TQM 但後來收入左去OM入面嘅QM stream
所以先有考慮下讀OM

因為成日出差 如果綁得太死 要manage啲時間應該有困難

我都明白
每個人都有自己苦衷

考牌?我記得佢個course 唔係可以有six sigma exemption 咩?

2月頭報 3月頭左右有offer 可能打去問下好d

係咪唔夠人讀，出曬offer先，佢deadline係4月30日

city civil/construction management有offer未

hku geotechnical engineering難唔難入，洗唔洗in⁇

有無同學相認

我舊同學讀完話唔關事 最後都要再出去讀返
我睇佢course detail都冇相關字眼
差在冇打去問

等左兩個星期啦 幾時有消息

祝福大家都有Offer
希望大家都幫小弟集氣

召集 CU JD 有 offer 嘅巴打

我報CU都有交漏過野，唔知係咪因爲咁無比人揀interview

咩科

個STATUS好似一交完野就係咁

通常唔比改野就係派offer

報左咩科

我知個分別係邊啦，呢個位係禁"Amend application"先出"Your application had been retrieved by the programme for review. For further amendment, please contact the programme directly by e-mail. Thank you"

但禁返view application result 係咪仲係"Your application has been received. Enquiries on the progress can be made to the respective Programme/Division" ??

轉得呢個即係出左offer啦

之前CU轉status後個日收到auto email通知轉左status,入面仲寫左句話有offer的唔會再另外通知，叫我地自己去check。不過唔清楚係咪科科都係咁

收到Email叫我check status啦

我報左second round ,想問下你有無interview過架？

你係咩科?

有冇人報咗hku malcs？

3月報

我唔知道原來有2nd round
因為我報嗰陣係2月28 deadline

咁你in咗未？

School guidance 係咪poly?

未啊 希望有得讀書，唔想又浪費一年

First round報完city poly全部未回音 得一個唔想要既offer (reject 左）
係咪姐係其他等收reject letter?

咁做咩唔2月前1st round 報呀？
你返緊工定fresh grad?

因為本身諗住讀pgde而唔係master 但後尾發覺報pdge都好難 所以報埋master

過來人
我又真係覺得報PGDE仲難過master

好慘

拜拜offer god

等左三個星期啦 好想有書讀

試下CityU個general soc sci master囉 ling u 樹大果啲應該再易啲

想問下英文人，bu language studies master 有無用

想報出年taught master

HKU Econ洗唔洗工作經驗GRE定GMAT好啲？

想問hku psy出左offer未？

有無HKU MSc Real Estate 同學揮手

今日有offer了？

請分享

有冇人有city civil消息?

CU FINTECH有啲分類做technology oriented course睇落個description都唔technical咁

有無人報左BU MCG??

有offer了

有冇人poly msw收到offer

City civil
construction management

poly real estate
有冇巴打有消息？

有冇巴絲報cuhk ma of chinese language and literature已經收到offer/check status

有無巴打報ust environmental engineering and management?

有無人報左CU LLM (International Economic Law)?知道出左offer 未嗎？

Under Review
一個月有多

city?

是的
3月中開始報

咩科？？

呢度好多人11月起under review到而家

有冇人報左polyu 既applied psychology, 想問下有冇人無interview就收到offer 會唔會係伏..

其實係咪好少人會去讀bu master? 點解會有admission scholarship既 language studies master?

有無人知HKU MSc IPD 讀乜？ @@

有得讀都讀三大啦 同ug一樣姐

想問下city叫我send official transcript係唔係有機？
但係都未grad, 報個時up左unofficial既transcript, 唔明佢地點解而家就要

報左教大speech therapy 2nd round application, 請問有無人同樣2nd round 報但已經收到筆試同面試通知??

謝謝

巴打有無報埋poly？

無。剩係報左教大咋

我收左

有冇人知拎咗poly學生證之後activate完個ac要做啲咩
點樣先可以知返學時間表同幾時oday之類?

你係first round 定second round ？

First round
一月中收Offer

有無人收到hku clin psy offer

依家先報PolyU MSc BSE Full time會唔會太遲

我收到筆試

我10/4 報，即係皮已收

我三月報架 可能你係下一輪 我見佢係on rolling basis

多謝爸打

你有無報poly ?

無。poly 對英文好似要求高d,
本身學歷唔好，只係報左教大。

爸打，我搵到早幾年d 人話係先用電話contact candidate confirm written test 時間,之後再出email 正式通知。
我23/4 有個miss call 係無來電顯示。

請問爸打，佢地係咪先會call 你再出email 叫你參加written test 既呢?

如果係，eduhk 係咪用無來電顯示既電話去call 你既呢??

謝謝

巴打你poly個status係咩呀

做咩唔去hku網睇

咁可能你想讀個科無開 3rd round final round 我見有啲deadline好遲

Under review

有冇人讀fintech master?

最近收到Manchester Msc Structural, Sheffield 同UCL既Msc Civil
有無師兄分享下去邊間最好?

有冇人知CU taught master 大概幾時reg科同知timetable?

有無人有留意
St.gallen B&F / QiE&f
想入去博 HEC / SSE double degree

Application being considered先岩

city先係under review

same

可能第時做同學

希望啦
求求offer神俾offer各位巴絲

我見之前香討有人話6月先放offer
其實我報埋geomatics survey, 希望是但兩個中一個

polyu得同唔得都好，幾時會有最終結果？

有冇interview
同埋巴打可唔可以分享吓background?

我ug stat minor cs
份工做相關嘅嘢都冇

26/4收到offer

巴打你係報FT定PT

Pt

Ug BBA
份工同analytics有關不過唔technical

4月未dead咩

年頭已經派緊offer

香港 ms d收生標準真係好難捉摸
offer係直出?

咁係咪代表收咗皮

年頭果D offer應該係first round?
之後有機會有其他offer 架, 成個application都係最近先deadline

不過你都要make sure自己meet到佢既minimum requirement

Thx 巴打

要Skype interview的
不過Professor 話pt好少位......

請問間U擺你入waiting list話某日子前收唔到消息就等於unsuccessful
其實係咪只係間接d reject你?

有人唔要offer先到你

之前pt好似得10個左右
而家就算有加我諗都唔多
可能都係睇GPA黎screen

ust env engineering and mangement仲係under consideration

Cu RMS master通常cgpa要求幾多
外國想返黎讀 d要求寫得好籠統

poly好似唔洗interview不過city就唔知
好想快啲有offer

想問下pt master有冇得一個sem淨係reg一科然後讀5年咁?

應該有最長畢業期限 科科唔同

姐係如果佢寫5年只要我5年內讀完就ok啦?

我city同poly都仲係未有消息
poly12月報左個sustainable urban design 格一個星期就收offer
但係果時reject左

係咁理解

但以前讀u學校會pre reg 一些科比你
令你準時畢業 如果drop佢pre reg嘅科
要同學校解釋

唔該曬巴打

屌 city仲係under review

有冇巴打有poly Msc Shipping and Logistic offer?

4月果排先報pt engine master 會唔會收皮

似倒錢落海

見到city msc in quantitative analysis 轉左unsuccessful

UST ISM收到offer
無考GMAT, 3月先報

想問下hku master會唔會出reject letter? 3月到報 依家咩消息都未有 會唔會有咩方法可以知下自己嘅status

你報咩科？？

Cs嗰d

見到話8個人 group in
又考計數programming，我放棄左

咩都無做過就直接unsuccessful左

可能收內地生多？

你睇佢畢業生comment都係內地佔多數

算啦疊埋心水去poly

佢係咪有email比你?

可能頭先註冊見到

Hku cs 好似唔使 interview
連 reference letters 都唔使
勁求其就出左 offer

頭先好似所有科都係今日

有冇人cu part time咩消息都冇？

第二次了
咩都無做過就直接unsuccessful左

你報咩科？

MGPE

我問過我報個科話五月，五月收唔到email 就無offer, 一係你send email 問下

肯定唔關報名時間事

佢一開我就報左

我仲係under review緊

應該唔會有unsuccessful

原全唔知死因係咩。。。咩都無做過好似比人呃左報名費咁

咁未死左都唔知自己死左未

Very true

大家有無後路
想讀書轉行

疊埋心水讀poly囉 個名無quant好似差啲野

重要 除左poly city 三大應該唔會報其他

有無邊間part time fin/econ仲未收夠人仲有得報

無問題喎

好多自學其實都學到最基礎野

有冇 bu Applied accounting and finance同事

巴打而家繼續讀poly msc in BA?

係呀 希望順利畢業轉工啦

Poly OM
四月頭In到宜家being considered....
應該無希望了

想報bu個fin tech

巴打 你係同學？

好大機會報 佢成8月先deadline但9月開課

我收左first rd Msc in applied accounting and finance 應該會有course一齊上

你個program之前有冇admission talk？

不如tg講

應該未出

報左geomatics未有
我見香討有人話6月1x號先出

有無hku pt stat同學

咩科？

我個科3月頭，但上次reg day好似咩master都有

搭單問poly BA,我4月中先sd application, 到而家都未有消息

有冇巴打收到CU ITM...
佢咁吊住我條命好難頂

有冇人報左poly MSc project management

poly BA第一輪3月出左

第二輪好似4月30 in, 呢度之前有討論過可以追追post

我仲係being considered會唔會有第3輪interview已經比city u乜都冇做過咁reject左quantitative analysis

City quantitative analysis 好多人都unsuccessful
真係咁多人報咩
真係好彩有poly offer 同hku offer 等city真係咩都無

City quan analysis我地呢個post好似全軍覆沒

hku覺得太貴無報到

睇完呢個po 我會記住下年早啲報

btw 大家gpa係點？係咪都好高？（特別係問緊engine果啲 thanks）

同問 engine科大約要幾多gpa先升到

我見啲frd一般都過3 同早報

如果個科係rolling based咁越早越易入
第一輪唔收就自動roll落下一輪直到滿額

另外interview應該加好多分
兩個朋友同我一樣轉field咁apply都收到offer
但我地幾個都係有自行進修答到啲問題咁

兩個fd 3rd hon CityU mech part time都收

我好遲報。
終於有筆試通知。

Third hon都收
雖然我唔係mech
但下年係咪要報city呀即係
今年淨係報咗poly

City夠早就收 得一輪

請問今年筆試同面試考咩
謝謝

CU 係咪未有消息

我未收到
是未玩完

我12定1月報
到依家 interview 又無 offer 又無 reject 都無

唔知等嘜

Same
但我果科冇interview
巴打pt?

4月報係咪收皮

2月出咗一大班

係呀

你報咩？我個科都無interview

有

知唔知出左offer未

我都未有消息
睇返上年好似6月先有

CU reject 會唔會出email
唔知等到幾時status 又無變

無email, 我見status 轉左

講緊CU unsuccessful 轉咗Status?

係呀，我個application 變左not successful

前幾日岀左啦

重係application has been received啫係點

唔知，你問返你個科

禁"Amend application" 出現"Your application had been retrieved by the programme for review. For further amendment, please contact the programme directly by e-mail. Thank you"

之後一日就收到offer

有無人報shitty master 有消息

呢度好似咩科都無offer 大家都全軍覆沒

一樣等到好灰

shitty都咁難爭位

有，in左一個月就比左

Operation and supply chain management

完全冇呀屌

有冇人四月報左浸大MSocsc有interview？

岩岩收到poly BA既interview,想問下樓上有offer既，interview係individual 定group in全英文嗎？

MBA?

Business analytics? 第一輪應該都有唔少人reject

Yes ah,你指自己reject定比prof reject

我 rej 左 而家accept 左hku

師兄咩hon grad同咩u

介唔介意講下interview問心弓

叫得你in 都收左 7 8成

2018 mech grad 3hon
報左polyu fm master
有冇人已經收到offer?

individual 問啲大路野

點解讀想呢科 back ground有咩相關咁
然後再係你講啲野入面elaborate啲問題
對某啲data field嘅野有咩睇法咁

勝在學費夠平我比得起

學費平咩

19萬左右囉 但分5期

想問各位巴絲bse master係咪較難入
GPA要求較高?
要1st hon / 2nd up嘅上游?

想問下
cu master in Data Science and Business Statistics
如果我 second-up grad (3.3 gpa)
係咪冇機?

請問hku nursing 出左offer 未？

Bu 1st hon報HKU MPA/MIPA full time 有無機?

hi 巴打 我收到BA part-time個interview, 想問下interview會全程用中文定英文ga??? thx

我個時全英

thank you~~

巴打, 個interviewer有冇問你讀唔讀summer?
or 同你講佢有d學生趕住2年內grad

無 但有講多數1830上堂

佢都有問我o唔ok呢個時間上堂, 巴打你係咪諗住2年半讀晒個master?

Cityu 3月報左cs，依家仲係under review
係唔係已經打定輸數

但1830其實收工好趕

無知一問 係咪全部master都要interview

根本實遲

我5點收工 (ot到7點)

有冇人會讀學店master

應該唔係

poly幾時先肯出offer

我早兩日收到電話，問我仲有無興趣讀呢科

前日收到電話

你試下send email 問下，佢話7月前會收通知.

我都等緊

收到Poly FT MSc BSE

poly pt 默默等待

有冇人讀過cu GEO-SURVEY AND PUBLIC MANAGEMENT或者有冇同路人?想知有咩出路

都係3月尾報，但5月尾in咗，不過冇消息

有冇巴打知道PolyU Mixed Mode嘅master可唔可以中途Full time轉Part time, or vice versa

連in都冇得in
聽聞多左好多大陸人報

報PT唔關事
大陸人係報唔到PT

仲未有嘅

我都未

你都報左？ 幾時遞application? 希望一齊有得讀啦

7月都就黎，個status 仲係under review
有冇人知如果有offer 最遲幾時會出？
咁耐都未出result 係咪已經冇希望
等夠鐘個system 自動update 做fail

報左Polyu MSW
四月頭in完 之後一直係application being considered.

應該要收都收了 不如佢快d轉我unsuccessful
唔洗我日日都好不安

City 同 poly 兩邊報哂都係冇結果
交完錢到而家status 冇轉過

12月

得咪得 唔得咪唔得 係要搞咁耐

下年grad 想問三大finance master gpa係咪起馬要3.5

Real
直接reject我咪算

除左HKU得FT
其他收唔收FG都成問題
商科多數唔收無工作經驗

收到UST DDM Offer
想問下有冇得同學資處借錢?

我reject 左， 我讀第二科呀，咩係recommend email

Recommend to graduate school

Econ 呀

姐係巴打好大機會啦喎，恭喜

唔勁啦，我都係今年 2nd upper grad想讀個啲都未有offer

Send左mail去問
“The admission panel has considered all application results and reject notice has been sent to unsuccessful applicants. The remaining applicants are on the waiting list and will be topped up if vacancies subsequently arisen from the declination of offer. The topping up procedure will continue as long as vacancies are available. Thus, it is difficult to tell what exactly the result for all candidates will be finalized. You will receive email/SMS asking you to check your application results if you are given an offer.”

好~大家繼續等~

巴打，收到offer未？ 加油呀

佢唔知點解，照派offer 比我....

收到啦？恭喜

應該無啦，疊埋心水讀Econ算
本來想讀cu data science 個科

你好似咩科都有報咁既

我報左3科咋，報左data science，econ 同呢科

再等下la可能過兩日data science就有offer
Econ入倒政府做economist就fatfat
我窮到孤擲一注報得一科

巴打出左嚟做嘢？

唔讀呢科有冇其他offer?

係

poly/city未reject係咪姐係waitlist
都7月啦痴撚線

報左兩科cityu 有一科今朝 unsuccessful 左

巴打，返緊咩工，我諗緊朝早揾咩工

我有 但rejected 我4月果陣收到

我岩岩睇都係
但冇email 既

Unsuccessful 係冇email 的，因為冇錢收email都慳返成功左先會send email 黎催你交錢

巴其他仲有冇其他科未出?

係呀 accept 左hku

有冇人第一年報唔到，第二年先報到?
小弟UG gpa唔太好(around 3)
想用master黎轉行，
奈何今年入唔到想入果科 :(
我可以點樣準備去令自己成功率大Ｄ

利害

cityu 係乜撚原因都唔講直接unsuccessful

你應該幾間u一齊報,唔好報死一間
有dU 你交得錢報就一定有得in(好似係),in完唔收個心都鋸d

Part time master上課時間一般係點？

poly geomatics同埋real estate都未有

感覺好呃錢

有無巴打報左cuhk llm
想請教下知唔知出路上係咪無咩用…

前幾年試過淨係報一科cityu, 呢頭俾完錢第二日就unsuccessful 十足十網上編案咁

除左A巴之外呢度仲有5個人左右4月收左

同學們快點carry我

“Your application had been retrieved by the programme for review. For further amendment, please contact the programme directly by e-mail. Thank you.”
姐係有冇機會？

Yes yes yes

應該有機, 你聽日留意下 application system

會唔會email通知

System 會快過email

重未轉status 好緊張
Btw你乜科

我收過Econ 同MGPE

但係Data 轉左status 無比offer

俾你講完，我已經由天堂跌左落地獄

咁姐係就算冇offer都唔會通知？

你咩科

我報左3科2科都轉左呢個status 好快就出offer， 淨係得data science 轉左唔派，一日未轉unsuccessful 一日仲有機，可能好快出呢，加油巴打

Master of art有乜要讀既其實？

cls poly都仲係application is being considered

咁西利我只係為左份工而讀

屌有result未

BU 下年grad CGPA 3.3/4報 HKU master 有無機？

睇你報咩科架姐

如果係full time MPA or MIPA 呢？

Shitty cs有offer了, 但想等poly 其他人有冇消息

Poly project management vs city mech 點簡好？

Poly話7月19出2019入學嘅時間表，但係我到而家係estudent入面都未可以睇到，可以點做

Application being considered

直接去timetable會見到有pre reg科

仆你個街星期一二連續兩日
Poly BA嘅巴絲可以開始組隊了

我真係見唔到介唔介意講一講邊個位

有冇人知ust 點先入到email acct ?

我搵到了 o365

推一推

POLY 仲係 Application being considered 係咪無機了

630真心點趕到去呀

要有人放先得 但個個pre assign drop唔到

下 仲要去event架
sor係邊度可以chk

巴打你係邊隻email見到個requirement

掃左一輪好似唔覺有隻咁嘅email

係咪唔同科唔同

有冇ust ddm既手足

有冇poly project management 手足？

師兄呢科好似好多人爭

唔知喎，你係咪入到？

我唔係呢科呀,但見到好多同學想入,poly呢科好似幾出名咁

仲諗住同師兄交個朋友
仲有冇其他巴絲？

Poly仲係application being considered
姐係點

有無poly msc in IT手足傾下計交流下？

係咪waitlist緊
快鳩d reject我咪算

同你一樣
佢一日唔reject 我都比緊假希望自己

巴打可唔可以透露下用咩成績報
我top up 2:1 以家都仲係being considered
係咪完成冇機會了

小弟今年入CityU PCLL，有冇同路人啊??

巴打幾分入

2:1 = ?

upper second

有冇人有開sem 恐懼症？

好耐無讀書，

好撚驚讀唔黎

俾左少少text book reading, 已經覺得D字好深唔想睇

我驚緊，我讀part time
仲要轉左份新工勁驚

same
好淆，一個禮拜翻三日
平時翻工仲有機會要OT，肯定好辛苦

加油

雖然平時無野做收2點但最近好多pj要返0600-1800

我返8-4或8-5

Same
好彩可以extend到maximum 4年
不過都係希望2年讀完

我希望我2年讀完，之後再讀到其他

我個科full time 一個sem 4,5 科。

自認毒撚，怕做pj，驚chur 到瀨屎

你地pt 一星期有幾多course? 我打算第一個sem 讀2個算，睇下讀成點先。

2個

3科

讀咁多
同full time冇分別咁

pre-assign
你地係咪36 cred畢業？

30
3 credits x 10

我想讀3科但無一科星期六開

你地就好, 點解我要讀4科

你幾多cred畢業

如果係PT咁簡直在玩命

一科6 credit, 每個sem 讀3科, 其中一個sem(者係黎緊呢個) 要take多一科

係pt呀

你總共要讀幾多科?

pt一年grad咁癡線？
你翻工係咪五日9-6？

ENVM 5科pt 2年60credit ,一個sem 15 credit

0900-2130 一個星期三日

勇士

其實差唔多
HKU一年2個terms
UST一年4個terms

定d泥! 學店都唔會想你衰啦！ 齊齊加油

我家會唔會去O day

我都想知有咩做, 你地係咪都係星期日?

唔係一年GRAD呀, 2年呀....

啫係加埋13科？
仲多過我12科

我係星期三夜晚

係呀屌佢老母

我係星期六
但係唔係香港
咁就miss左一次event

打算去
都係星期三晚

BA人星期三見

想問下暴大Msc in new media呢科易唔易入

我英文衰，ielts得5 Cgpa 3.17

大學畢業 ielts 得5
我自己覺得英文得中3程度N年前考都有6.5

唉我自己都覺得好羞家

Master開學有冇影響？
有冇人罷課

Nds多

Ielts 除左oral都有得操，短時間應可上手，加油

Btw 報master 一定要交ielts？

75%係支那人，剩底嘅25%就算全部香港人，多數都part time，唔會有太多人罷課

你以前大學係英文交就唔使了

ching上年報過？
呢科洗唔洗 interview個啲？
考慮緊今年報唔報，30萬好貴

好彩

想問下polyu geomatics難唔難入？
想出年報

我都有諗過讀
上次去聽talk 佢話已經收左一半人
話越早報機會越大

有冇人報過lse?
我想知係要second up 定gpa 3.5 up
Thx bro
Ps 19-20畢業